有冇人屋企係完全冇聖誕氣氛？

唔會佈置，聖誕樹，咩聖誕大餐都冇
好似平時一樣咁 好唔覺得有呢個節日

窮撚家庭就係

我

新年都係咁

我 都唔知有咩好慶祝

細個有

新年我會有個冇人掂既糖盒

細個我都有 之後佢地掉咗棵聖誕樹 之後就好似冇左呢個節日

從左清明，所有節日都有節日氣氛

唔係耶教徒既話, 本身依個節日都係普通假期架啫

除左清明，所有節日都冇節日氣氛

得一個人係屋企 要有咩氣氛

清明屋企要佈置啲咩

新年先會有
買下花擺

咁都問得出 大把人無啦

都係呻下姐

如果唔係同女朋友同居
或者聖誕節屋企唔會有fd或者親戚上黎
正常都唔會有裝飾啦
比自己同老豆媽子鳩fing fing咁睇住d燈係度閃咩

租村屋住對面啲鬼佬佈置得好靚 又有火雞食 好眼紅

新年連糖盒利是都冇

窮人家庭係唔會營造任何節日氣氛

窮撚好辛苦